25歲女稱有怪風吹入下體 15分鐘後腹部隆起突然生得

印尼出現離奇無性懷孕事件，25歲印尼女子Siti Zainah表示有陣怪風吹入下體，肚子逐漸隆起引起劇痛，1小時後誕下女嬰始知自己懷孕。

Siti Zainah稱有日完成下午的禱告後，便躺在地上休息，然後感受到一股怪風吹入下體，15分鐘後她的肚子隆起並強烈劇痛，她馬上到附近的診所求醫竟然誕下女嬰，重2.9公斤、健康狀況一切正常。

此宗無性懷孕事件震驚當地市民，警方質疑事件的真確性正進行調查，指Siti Zainah四個月前才跟前夫離婚，他們育有一子，有機會是與前夫所生。 Siti Zainah則表示自己完全無懷孕的徵兆，甚至經期仍然正常，認為是真主阿拉賜予的小生命。

聖母

點解要差佬查

你以為現代人咁易呃咩

古代人都係瑪利亞可以呃都下人

綠帽就綠帽啦, 作得咁大

又一個 印尼神童

膳養費gogogo

伏虎羅漢

傻人發現案

浸豬籠啦

呢d 豬閪真係當人戇鳩

一半染色體由空氣遺傳

驗下dna咪知囉

佢作得太大啦， 15分鐘， 如果話懷胎十月都算啦
係懷孕十月定15分鐘， 現代科技應該有辦法驗到

呢單野咁似上古傳說，炎帝黃帝佢地老母見龍生B 的傳說咁鬼似。

sor 唔小心中出左佢塊閪冇出聲

驗dna 咪知囉

。。。。

當人戇鳩同比人掟石掟死之間揀我都會冒險搏下班人係真戇鳩嘅

濟公